［六合彩］我係咪同頭二三獎刷身而過？

唔係 差好多 攝高枕頭訓餐好
聽日準時番工吧啦

What?

差個膽，人生最痛苦既事莫過於此

差佬開鎗

有冇人知膽拖腳點計？ 如果中一個膽有幾錢分？

收檔啦，膽一隻都唔中

0呀

中咗會有幾多

早啲瞓

可惜 中隻膽你就fat fat

知唔知咩叫膽？4膽喎師父

唔知

中隻膽都唔多錢喇

姐係有幾多？

1膽5.5個字，10注
無計錯係400蚊

你上馬會睇下注數表

中一隻有錢收？

中隻膽最多咪三個字 收幾條安慰獎囉

15個字買複式都係五皮野
本身就中咗頭獎啦

慳錢唔買複式真係dup春
不過好撚多人買四膽

中一隻膽 再拖中幾多個數字

例如你 隻8中 拖 3 4 其他唔中

咁咪40蚊 再睇你買幾錢 x 落去

好似係咁

假設比你8同6對掉，你都只係中好多注安慰獎

無錢收...
你要中4隻膽先有錢收

你要膽全中先有得諗頭二三獎 而家十劃都冇一撇
on99

全部係晒腳到 膽一隻都唔中

膽中一隻得喇

你知唔知咩叫膽

膽中一隻，會收好多注安慰獎，都算叫有錢收

我當你8號係膽既話都係得10條8條3隻字安慰獎,仲要5蚊注
即係本都回唔到

你識唔撚識架細路

收嗲喇屌你老母
一膽兩腳咪安慰獎囉
你好撚醒咩

就咁買獲獲買10蚊，4個字都中過3次啦

聽日早d起身返工吧啦

佢而家係4膽拖腳喎...
最少要4膽中哂 先有錢收...

屌你老母 同緊個弱智講野...

中一膽拖兩隻腳咪安慰獎囉

你都係死返去賭馬啦ON9仔

你知唔知咩叫膽 衝出黎柒

真呀 你成個弱智咁 仲問人知唔知咩叫膽
你問番自己喇 反問好撚醒呀？
衝住出黎柒 屌你老母

買複式真係fat

省啲啦你

Rip 同我買一張。。。全部+1-1一樣咁慘

笑撚到我仆街，條友柒左仲串撚柒柒

差好遠喎

膽喎 乜唔係膽定要全中先有錢收嘅咩

六合彩唔係 中1都有

應該話中1膽拖2腳中就安慰奬

屌你老母5拖42 先幾百蚊
咁我咪期期都刷身而過？

計都未撚識,,乖乖地買電腦飛咪算
弱智仔

咁都有得笑

咁五膽拖全餐，人人都同頭獎刷身而過啦

你家陣個組合係
6, 16, 37, 41(固定左)
配
5, 8, ... , 36, 42 事但兩個數字

全部中晒係腳到姐係你中得兩個字

5拖42我都買左好多期，好撚黑期期唔中膽

如果唔識膽拖可以拆番開550注黎睇

啲腳中哂 柒得你
偷唔到隻雞仲

5拖44,5蚊注=$220
期期都100%刷身而過

無錯，意思就係就算中1膽都係穿到10注既3個字 好似係

唉算啦

柒少陣都唔得

屌你老母 google完知咩係膽未呀 臭閪 好撚串既？

下次識買啦、腳拖返膽

手足個名有新作未？

你係咪on9
1膽+2隻腳中已經有錢收

下次都係買返複式

好撚慘

55注

中左320。。。我

真心柒

想派？

j 住新出左果兩隻 figure頂住檔

咁我期期買5膽拖全餐 $5注 $220
咁到時2膽中5腳咁點計

大家安慰下樓主算啦
完美避開已經好慘

2膽點樣中5腳

複式你淨買腳果11個數字都4620蚊了

正確 10注半注安慰獎 共$200

2膽4.5就真

買7，8個字好撚過
拖44先岩 岩岩醒唔起個名叫5膽全餐
因為中哂腳無意思 所以好耐無買

4隻膽都無,話知你拖哂都無用啦,最少中1膽先有

a,b,c,d 答下面11個number入面2個number

a b c d 1 2
a b c d 1 3
a b c d 1 4
.
.
.
a b c d 10 11
一其55注，每注5蚊=275蚊
假設中一膽a 啲腳中齊曬
例如係1,2,3,4,5,特別號碼6
咁咁會中
a b c d 1 2
a b c d 1 3
.
.
.
a b c d 4 5
共十注 另加一注得兩個半字冇錢收

但係好似複式就會中半注頭獎

點撚止，穿埋唔知幾多注係下面 複式個本好好甘，次次咁好彩中無窮人

你中左兩個膽就自然有4注安慰獎啦

而家我複式都唔柒買，一張電腦飛，交俾個天算撚數

係喎你買半注除返半
依家開左就話
之前唔知邊個金多寶有ching買左一大串數字都完美避過

樓主好勁
買咗7個字中三個字收160
Fat fat到我

其實樓主好勁 有好多人揀15個字都未必中哂呢6個字
可惜用錯方法買 慳幾千蚊 無左幾千萬

認真答你
膽要全中
即係你呢條飛
6個字6合彩
中得2個字

中一隻有20蚊

算啦
窮撚唔會無啦啦洗幾千蚊買複式

膽唔中腳中都冇用
只可以怪你D膽唔生性

屌
Child 登真係Child登
全部唔識計六合彩膽腳點先中獎
笑撚死

你可以買全注 買8個字先280
好過你中腳

樓上d巴打先岩
當我冇講過

伊布

你4 拖 45 都會中哂啲number架

差好遠
中咁多隻腳有春用咩

訓啦柒頭，聽日記得早啲返工呀！

買複式就發左達

講真腳買11中7都幾勁
不過無錢收

俾個正評樓主，聽朝準時返工

4膽最少中2腳先有錢收，不過中獎組合都係包括嗰4個膽，要中晒膽再中埋d腳先會中頭獎

真心勁 樓主有無下期心水
夾份買複式

樓主救救我地
俾10個number黎

點夾

唔撚想返工
救下大家脫苦海

睇你想買幾多個字啦
12個字都係一皮野 我出錢你出number
買個希望都好
13個字以上就籌旗

好呀 你出錢
中咗55分？

差好遠喎
你家陣係條條中2個字
安慰獎都食唔到
字你就買中哂嘅
不過全部都係腳
早啲瞓聽朝返工啦柒頭

差佬開槍

脫苦海靠今次啦

你出完number佢去買，張飛係佢度，你當佢on9咩會分俾你

我都同頭獎刷身而過

你以為買馬咩

8個字複式 $140 半注 其實幾抵買

都收6雞呀

膽腳都未識計學人講擦身而過

2膽+1腳先得40呀 deedee
況且你全部中既number都係腳
收收皮先啦

原來咁多人唔知咩叫膽

笑到仆街

屌你我買五膽全餐
$430
咪期期刷身而過

18歲都未夠 用daddy個戶口買嘛

lm

5拖42？都係差2個num喎⋯⋯

中咗你緊係咁講
唔中你唔講你期期買15個字咩

我上次8000萬咪刷過囉，刷數據之嘛

如果頭獎多過5千萬係制得過

你4 膽，
姐係要中晒個4 個字，
然後其他腳入面有落後先係頭獎。
若果你又係你個堆冧把入面中，個d 叫複式。

仲黎

自由黨買十萬複式中一個字

膽可以一隻都唔中就收錢

當然4膽唔得

所以樓主有料 係唔夠本玩複式

個人覺得買六合彩好難計

點分腳同膽
唔係中三個字先可以收錢咩

樓主係無左獨中頭獎+6條二獎+唔知幾多條三獎
dum春囉

建議樓主睇睇咩叫膽拖六合彩

屌自己上馬會地規則啦on9
投注要18歲姐
睇規則唔洗㗎小朋友們

total 6個no. 膽係固定每條都有 ，拖係互穿
乜真係咁難咩

唔知上面班傻仔年中撕錯幾多張飛

算鳩數啦，買4膽拖咁柒多腳，膽又冇個中
又要縮皮買半注
咁係撚擦身而過咩

複式買7個字 $70：揀既號碼入面冇咩重心
》是但中左3個都有4注中安慰獎
〉中6個字（唔包特碼） = 6注3獎+1注頭獎

膽拖買8個字，4拖4 $60 ：膽果4個字好有信心
》最起碼中1膽2腳 就有3注安慰獎
〉中齊6個字（4膽2腳 唔包特碼）= 1注5獎+4注3獎+1注頭獎
》如果腳中晒，膽只係中2隻 （2膽4腳）都係有6注5獎
但如果各中3隻（3膽3腳）就有3注3獎+3注5獎

換句說話，膽拖係易中啲，因為號碼一定多過複式，但你唔好彩，中晒腳（好似樓主咁）你就dum春 ，機率係中完攪珠果啲，再睇你中唔中膽 但收錢機會率係高過複式

利申：唔識扮識，有錯請指導

中就中，唔中就唔中，差一個number其實都差勁撚遠

宋霸你不是要修真做咩仲買六合彩

轉左買複式就爽
有冇後悔

計機率其實係數組合

上面條有七個組合
下面條得六個組合比唔到喎
如果你話買得多數字就易中啲
我買5膽全餐=買晒所有數字添

應該拎七字複式
同五膽七腳去比
兩種買法都係買咗七個組合
數學上無乜話邊個易中啲

證如你買七字複式
同分開買唔同數字嘅$10注x7條
兩個買法機率上都係均等

中左就頭獎
你是旦擺一個no上去個膽聽日已經可以打俾老細屌佢老母

sor 自膠
樓主下次唔好慳
買返複式啦

累死樓主
好彩未打俾老細屌佢老母

聽朝準時翻工啦

如果我咁買實屌死自己
究竟買膽既人係咩心態 一係唔好買算啦

樓主差好撚遠 唔好發夢
你揀成十五個冧巴
有1/3機會出現晒六個號碼
但你唔係複式
差極遠
15c6 *5 自己計你要用幾多錢買

唔係你嘅就唔係你㗎啦
今朝重要返工㗎
瞓啦

中頭獎機率當然係計組合啦。
但收錢機率係咪膽拖高啲
例如：複式9字 vs 3膽9腳 同樣84組合
複式揀9個字中3個字有安慰
但3膽9腳 係12個字中3個就有安慰

乜個膽字同個拖字好難明咩？
六合彩basic係6個字為一個組合
膽係固定，腳係浮動
上面夠膽死有人話最少中曬4個膽先有錢收
喂阿哥，自己將上面條飛逐條寫逐條計都唔係好難啫下話？組合數都唔識？

不嬲買7個號碼複式$70
中過好多次安慰獎$160

玩六合彩又要拖依樣拖果樣嘅人係咩心態？係中就就咁買6個number都中啦，自作聰明真係抵撚死

同四獎刷身而過

你啲腳中晒3隻字
唔中膽都無錢㗎喎
如果兩種買法都係84個組合
中咩獎嘅機率其實都一樣
唔信你可以兩邊分開買84條$10

唔關買幾多個字事
關你買咗幾多組合事
你可以唔膽拖唔複式
散買唔同數字嘅單飛$10
買84條
中安慰獎嘅機率都係相同

如果你期期買11個字四千幾蚊，死神唔使擦身而過直接搵你

巴打 1/2/3 膽，中3隻腳就有安慰獎
因為總有條飛 係膽（唔中，唔中，唔中），（中中中）腳
如果你4膽，就一定要中1腳

噢係
中三腳有一注
睇漏咗
但膽拖/複式/單飛
如果組合數都係84個
中所有獎嘅機率就一樣

依個真係誇張

果d話咩衰慳錢唔買複式 我屌你咩
你期期都買複式然後今期慳錢轉膽拖咁就有得講
但明撚明唔會期期用咁多錢買複式
到中撚左先跳出黎話咩「早知唔慳果幾千」
你期期咁樣買複式你死撚左啦
多撚餘

我覺得安慰獎黎講，用膽拖係高機率，始終係揀得多啲（只限1-3 膽）
但當然買六合彩係為頭獎啦，頭獎既話，就個個玩法都一樣機會率

有早知冇乞衣
早知8號 1膽拖啦

你分幾注買晒咁多個號碼
次次都可以刷身而過

你4個膽拖12
膽一個都唔中 拖最多兩個
即係一注都冇

唔係馬後炮 ，膽拖好少4膽拖咁多個字，成本太高

一係5膽拖，4膽4腳都夠

琴日同兩個朋友夾份買17個號碼
劃左118個組合出黎
中2個5獎 12個安慰獎

傻西唔通我期期買五膽拖全餐又期期話自己同頭獎刷身而過？

回到本？

回到 有賺 640*2+40*12=1880

腳王樓豬

淨買6個字？

我地果118個組合
只要17個字中到4個字就會起碼一注中4個字+n個安慰獎
不過柒左既話就仆街

籲你咪再買，買一世複式都中唔番，年中大把人好似你咁賭輸成副身家

你連膽拖點計都未知做乜要買膽拖
你買4膽姐係要中晒4隻膽+2隻腳先叫頭獎
就算今次比你中左1隻膽你都係收幾百蚊
同埋你咁樣買都要成2舊幾水
下次不如買5膽拖全餐
半注都係220蚊

買得起先得架 大佬

讀過NCR就好易明喎

膽要中曬先有錢收咪撚on9

根本中40蚊 三個字既機率都係得 1.6x%
期期買咁多住 中既機會率又唔會高得幾多
反而每期都比左百幾蚊

我覺得其實都係睇運 不如買$40電腦飛
或者$70 複式 咁樣就原本一期飛可以買多兩三期 有運就中

雖然樓主on99唔識買
不過咁樣講
佢膽+腳total都係16個字 竟然中晒7個字
真係強運
但D運落左去個傻西到

咁都咁撚多正評
連登小學雞識唔識分膽同腳呀

如果聽你講就真係on9
膽係一定要中晒先得
除非佢買一膽
四膽只會係
ABCD+兩隻腳
而ABCD一定要中晒 而唔係中一隻就得

比你揀30個，都揀唔到7個number啦

呢個係事實 揀16中7真係幾勁
可惜D膽錯晒
中兩膽都可以收幾個5獎

計盡得兩個number 早啲訓啦ching

你都ON9
咁依家中唔中？
樓主自己連膽腳都唔識分
咁都叫同頭二三獎刷身而過？

有幾刷身而過...
無隻膽中..
比你中一隻膽先400蚊..

唔識就拎個APP計啦.

11c6=462